直接圍狗鐵九龍灣總部！！！

大家聽我講一講先
你地圍太古站作用唔大 入面都只係冇乜話事權嘅站長同part time仔 佢地只係打份工 唔會回應到你地啲乜

但係圍九龍灣總部可以直接比壓力坐冷氣班高層 咁樣效果反而仲大

唔知大家點睇，希望大家俾啲意見

推
唔係叫大家即刻去圍 而係搵日夾定個時間

九龍灣邊度
Megabox?
利申：住沙田

九龍灣，偉業街33號，德福廣場港鐵總部大樓
如乘搭港鐵前往港鐵總部大樓 ，可從九龍灣港鐵站下車，由「A1出口」步行而達。接待處大堂設於L2平台

係正九龍灣站隔離

但係呢個禮拜唔係機場咩

可以下個禮拜去圍，呢個禮拜全力機場 818遊行先

無定向不定時環保慳冷氣奔走行機場睇imax
戚起條筯就去得

利申鍾意睇imax

仲要唔使擔心咩民意逆轉 起碼冇咁容易阻到人先

推

自推

612 727 811

無用